( 救求 ) 比個落選區議員用電話瘋狂騷擾

我個區有個落選區議會每隔一陣就會用電話訊息send廢文黎我部手機到 真好煩好煩 佢仲要每真都用唔同既電話號碼 搞到block極都仲有
真係煩到想報警啦屌
其實佢點知我係係呢區到住?
有冇方法可以逃離佢既Send野對象list ?
利申：冇參加過任何會比佢得到到我電話號碼既活動

題外話 ： 當日選個陣，個八婆已經日日係樓下開大個喇叭由朝到晚係到製造噪音 ( 可想像為全日版既拍手操 ) 諗住選完唔洗煩啦
屌你落選之後都仲要煩住哂 我得罪你啲咩啊
你點先肯放過我啊

有冇人可以救下我

光速沉底

名又唔開有鬼人理咩

私隱專員公署

邊個咁仆街

就係呢條撚樣

原來佢冇落選

呢條撚樣叫邵天虹
見佢個名以為女人名 當左佢係當日製造噪音落選個個女人